屯門虎地 2019-07-22 15:35

有朋友 Send 畀我，唔知詳情

有無人可以fact check?

屌睇左2日啦呢張相...唔好再係度散播恐懼得唔得

虎你老母地咩...
望過去天水圍黎

Show Blocked User - it9999

我好撚多野想講但冇野講

我唔係住嗰頭我所以唔知道， 呢啲嘢冇得呃， 咪大家判斷下個背景係乜嘢囉

呢張圖 3點前見過啦屌

我住東面， 好日都唔會入去